事源於有會員話報左海關舉報翻版網站,今日就突然消失左嘅post可唔可以解釋下?

連仔出完呢個post
[公告] 有關會員個人資料

琴日就有會員話報左海關舉報翻版網站

之後突然消失左以下既post
ebb 線上動畫網一歲生日快樂！

【動畫網】全新線上動畫網 上線了！

咪煩啦怨婦

樓主遠阪凜#3020是知名五毛(已factcheck)
大家見到佢既post負皮上一頁就ok了

关吾关您事牙！？？😤😤

會員遠阪凜 #3020 洗版 分身 用微博 用百度貼吧 幾時擁抱大灣區

包疵?

有問題咪del jor lor有咩問題==

真 問題天天都多

del你鬧，唔del你又鬧
咁你想點?

包庇

佢目的唔係想del，係想bam

係都bam井先

黑警想捉人 連狗開post保人之後樓主就即刻出黎洗站務台版
目的係咩唔洗講大家都知

分身、洗版

牙井都係咁推
要bam就一齊bam

有人舉報海關就想刪post了事?

想督灰咪出聲囉

矩话您包皮有瑕疵

利申：中学主修＃毛语录

佢刪ebb果D,又會咁岩?係要有人舉報海關後?

adman做嘢唔洗你教

公安查server第一個就交你ip出去

好

g持

之前有人報海關賣假野即刪

今次過左接近兩年突然間先刪

唔會幫你處理